【巴士兇案】疑兇父親：對唔住 我個仔都冇晒前途喇

城巴車廂昨日發生情殺案。22歲理大畢業生吳欣鍵，在118號線雙層巴士上，涉嫌以利刀狂刺在理大讀護理學系的20歲女友李倩姮，其後敲破車窗跳車，重創昏迷( )。吳目前仍然在東區醫院留院，情況危殆。吳父今早原定往醫院探病，但中途有急事離開，他只拋低一句「對唔住，唔好意思，我個仔都冇晒前途喇！」

行駛中的城巴3年前發生命案，一名土木工程師涉嫌在巴士上層捅其女友逾30刀，然後打爛玻璃窗跳車，女方不治，男卻獲救，工程師被控謀殺，案件今(20日)在高等法院開審。控方開案陳辭透露，被告為「控制型男友」，他因不想女友結識異性，反對她參予大學迎新營，又拒絕向女友交出二人的性交片段及照片等，女方曾提出分手，男方卻在乘車前買下刀。
被告吳欣鍵，25歲。他被控於2017年9月16日，在柴灣謀殺李倩姮（20歲，下稱李）。

被告要知道事主的一舉一動

控方開案陳辭指，被告和李2016年7月透過交友程式結織，兩人當時同就讀理工大學，迅即成為情侶，拍拖初期，兩人關係甜蜜。惟李之後發現，被告是「控制型男友」，經常要知道她的一舉一動。當時李想參加迎新營，被告因擔心她結識其他異性而反對。

被告吳欣鍵事件中亦有受傷送院。

2017年old news

反社會人格
佢自己出去識女仔一定覺得無咩所謂

自己search 下今日新聞

乜你咁醒嘅😏
🧠

咁勇嘅人應該學大劣大媽當街劏狗食狗肉...國粹黎要學

係咪將兩段新聞拼埋一齊

Sure

講前途好撚on9
人地冇左條命

點解要咁做睇死人 又昨日又三年前

藍定黃

點解拖咗三年先審?

老實講 去得ocamp都預左會淫亂大亂交

斬死佢好過俾組巴中出

三年前而家先開審
快必就咁快還押

篇新聞睇到我R晒頭

他因不想女友結識異性，反對她參予大學迎新營
上黎連登開POST咪得囉

好似話個疑犯傷得好重
一直都出席唔到審訊

咁耐

又拒絕向女友交出二人的性交片段及照片等

唉

點解哩D人都會識到女朋友~~